# Chinese (Simplified, China) translations for
# [Flog](https://github.com/z-t-y/flog).
# Copyright (C) 2020 Andy Zhou
# This file is distributed under the same license as the Flog project.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-17 09:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-27 19:59+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: flog/__init__.py:105
msgid "Please log in to access this page"
msgstr "登录后才能查看此页面"

#: flog/errors.py:44
msgid "Bad Request"
msgstr "400 服务器没有获取到所需信息"

#: flog/errors.py:51
msgid "403 You do not have the permission to access this page"
msgstr "403 你没有权限查看这个页面"

#: flog/errors.py:56
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 没有找到所需页面"

#: flog/errors.py:60
msgid "405 Method Not Allowed"
msgstr "405 访问方法错误"

#: flog/errors.py:67
msgid "413 The file you uploaded was larger than the 1M limit"
msgstr "你上传的文件超过了服务器限制（1M）"

#: flog/errors.py:75
msgid "429 Too Many Requests"
msgstr ""

#: flog/errors.py:80
msgid "500 Internal Server Error"
msgstr "500 服务器内部错误"

#: flog/notifications.py:36
#, python-format
msgid "User <a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> followed you."
msgstr "用户 <a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a>关注了你。"

#: flog/notifications.py:50
#, python-format
msgid "<a href=\"%(post_url)s\">This post</a> has a new comment/reply."
msgstr "<a href=\"%(post_url)s\">这篇文章</a>有一个新的评论/评论的回复。"

#: flog/notifications.py:62
#, python-format
msgid ""
"User <a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> collected your <a "
"href=\"%(post_url)s\">post</a>"
msgstr ""
"用户<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a>收藏了你的<a "
"href=\"%(post_url)s\">这篇文章</a>"

#: flog/notifications.py:76
#, python-format
msgid ""
"User <a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> wants to join your "
"group %(name)s.\n"
"                    Click <a href=\"%(join_url)s\">Here</a> to approve."
msgstr ""
"用户<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a>要加入您的群%(name)s。\n"
"点击<a href=\"%(join_url)s\">此处</a>进行批准。"

#: flog/notifications.py:90
#, python-format
msgid ""
"User <a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> invited you to group "
"%(name)s.\n"
"           Click <a href=\"%(join_url)s\">Here</a> to join it."
msgstr ""
"用户<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a>邀请您加入群%(name)s。\n"
"点击<a href=\"%(join_url)s\">此处</a>进行批准。"

#: flog/notifications.py:101
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> send a message in <a "
"href=\"%(info_url)s\">Group %(name)s</a>"
msgstr ""
"用户<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a>在<a "
"href=\"%(info_url)s\">群组%(name)s</a>中发布了一条消息"

#: flog/notifications.py:116
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> gives %(num)s coin to your "
"post\n"
"           <a href=\"%(post_url)s\">%(post_title)s</a>."
msgid_plural ""
"<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> gives %(num)s coins to your "
"post\n"
"           <a href=\"%(post_url)s\">%(post_title)s</a>."
msgstr[0] ""
"用户<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a>给你的<a "
"href=\"%(post_url)s\">这篇文章</a>投了%(num)s枚币"

#: flog/notifications.py:137
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> wanted to add post\n"
"           <a href=\"%(post_url)s\">%(post_title)s</a> to\n"
"           <a href=\"%(column_url)s\">&lt; Column %(column_name)s "
"&lgt;</a>.\n"
"           Click <a href=\"%(approve_url)s\">here</a> to approve.\n"
"           "
msgstr ""

#: flog/notifications.py:155
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"%(profile_url)s\">%(username)s</a> wanted to transpost your\n"
"           <a href=\"%(post_url)s\">Post %(post_title)s</a> to\n"
"           <a href=\"%(column_url)s\">&lt; Column %(column_name)s "
"&lgt;</a>.\n"
"           Click <a href=\"%(approve_url)s\">here</a> to approve"
msgstr ""

#: flog/admin/forms.py:13 flog/auth/forms.py:21 flog/feedback/forms.py:11
msgid "Please fill out this field."
msgstr "请填充这个输入框。"

#: flog/admin/forms.py:14 flog/auth/forms.py:23 flog/feedback/forms.py:12
#: flog/group/forms.py:19 flog/main/forms.py:20 flog/user/forms.py:19
#, python-format
msgid "Field must be between %(min)d and %(max)d characters long."
msgstr "字段长度必须在%(min)d和%(max)d之间。"

#: flog/admin/forms.py:15 flog/auth/forms.py:25 flog/user/forms.py:20
msgid "Invalid email."
msgstr "不符合格式的电子邮箱。"

#: flog/admin/forms.py:16 flog/user/forms.py:21
msgid "Invalid url."
msgstr "不符合格式的网址。"

#: flog/admin/forms.py:21 flog/user/forms.py:54
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: flog/admin/forms.py:25 flog/auth/forms.py:30 flog/user/forms.py:26
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: flog/admin/forms.py:32 flog/auth/forms.py:37 flog/user/forms.py:32
msgid "Usernames must have only letters, numbers, dots, underscores or dashes"
msgstr "用户名只能包含数字、英文字符、点、下划线和中划线"

#: flog/admin/forms.py:38
msgid "Confirmed"
msgstr "验证过的"

#: flog/admin/forms.py:39
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: flog/admin/forms.py:40 flog/auth/forms.py:44 flog/user/forms.py:38
msgid "Real Name"
msgstr "真实姓名"

#: flog/admin/forms.py:41 flog/user/forms.py:39
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: flog/admin/forms.py:42 flog/user/forms.py:40
msgid "About me"
msgstr "关于自己"

#: flog/admin/forms.py:43 flog/user/forms.py:41
msgid "Avatar URL"
msgstr "头像网址"

#: flog/admin/forms.py:44 flog/group/forms.py:27 flog/group/forms.py:34
#: flog/group/forms.py:43 flog/group/forms.py:54 flog/main/forms.py:38
#: flog/main/forms.py:52 flog/templates/macros.html:131 flog/user/forms.py:42
#: flog/user/forms.py:50 flog/user/forms.py:55
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: flog/admin/forms.py:56
msgid "Email already registered."
msgstr "电子邮件已经注册过了。"

#: flog/admin/forms.py:61
msgid "Username already in use."
msgstr "该用户名正在被其他用户使用。"

#: flog/admin/views.py:26
#, python-format
msgid "User %(username)s blocked."
msgstr "用户%(username)s已封禁"

#: flog/admin/views.py:35
#, python-format
msgid "User %(username)s unblocked."
msgstr "用户%(username)s已解除封禁"

#: flog/admin/views.py:51
#, python-format
msgid "%(feedback)s deleted."
msgstr "%(feedback)s 已被删除。"

#: flog/admin/views.py:83
#, python-format
msgid "%(username)s's profile has been updated."
msgstr "%(username)s的个人信息已被更新。"

#: flog/admin/views.py:102
msgid "User Deleted"
msgstr "用户已删除"

#: flog/auth/forms.py:47
msgid "Email (Requires Verification)"
msgstr "电子邮箱（用于验证）"

#: flog/auth/forms.py:54 flog/auth/forms.py:77 flog/auth/forms.py:83
#: flog/group/forms.py:52
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: flog/auth/forms.py:56
msgid "Password (Again)"
msgstr "密码（重复一遍）"

#: flog/auth/forms.py:59 flog/user/forms.py:48
msgid "Passwords must match"
msgstr "两个密码框中的内容必须一样"

#: flog/auth/forms.py:62 flog/templates/auth/register.html:7
#: flog/templates/auth/register.html:9
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: flog/auth/forms.py:66
msgid "Email already registered"
msgstr "这个电子邮箱已经被注册过了"

#: flog/auth/forms.py:70
msgid "Username already in use"
msgstr "这个用户名已经有人在使用了"

#: flog/auth/forms.py:75
msgid "Username / Email"
msgstr "用户名 / 电子邮件"

#: flog/auth/forms.py:78
msgid "Remember me"
msgstr "记住登录状态"

#: flog/auth/forms.py:79 flog/templates/auth/login.html:7
#: flog/templates/auth/login.html:21
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: flog/auth/forms.py:84
msgid "Delete Account"
msgstr "删除账号"

#: flog/auth/views.py:44
msgid "A confirmation email has been sent to you by email! You can now login!"
msgstr "一个验证邮件已经发送，你现在可以使用设置的用户名和密码登录了！"

#: flog/auth/views.py:70
msgid "Invalid username or password!"
msgstr "用户名和密码不符，请检查输入！"

#: flog/auth/views.py:78
msgid "You have been logged out."
msgstr "你已经注销了。"

#: flog/auth/views.py:89
msgid "You have confirmed your account. Thanks !"
msgstr "你验证了你的账户：）"

#: flog/auth/views.py:91
msgid "The confirmation link is invalid or has expired"
msgstr "这个链接已经过期了或没有通过验证"

#: flog/auth/views.py:106
msgid "A new confirmation email has been sent to you by email"
msgstr "一个新的验证邮件已经发送，请查收"

#: flog/auth/views.py:119
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "你的账户已经被删除了"

#: flog/auth/views.py:121
msgid "Your password is invalid!"
msgstr "你的密码不正确！"

#: flog/feedback/forms.py:17 flog/feedback/forms.py:19
#: flog/templates/base.html:46 flog/templates/feedback/feedback.html:8
#: flog/templates/feedback/feedback.html:12
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: flog/feedback/views.py:33
msgid "Your feedback has been sent to the site owner!"
msgstr "你的反馈已经发送给站长了！"

#: flog/group/forms.py:18 flog/main/forms.py:19
msgid "Please fill out this field with valid values."
msgstr "请用正确的值填充这个输入框。"

#: flog/group/forms.py:24 flog/group/forms.py:32 flog/group/forms.py:42
msgid "Group Name"
msgstr "群的名字"

#: flog/group/forms.py:26 flog/main/forms.py:26
#: flog/templates/image/manage.html:17 flog/templates/macros.html:316
#: flog/templates/macros.html:361
msgid "Private"
msgstr "个人的"

#: flog/group/forms.py:38 flog/group/forms.py:47
msgid "No such group"
msgstr "没有叫这个名字的群"

#: flog/group/views.py:37
#, python-format
msgid "Created group %(name)s"
msgstr "创建了群%(name)s"

#: flog/group/views.py:52
msgid ""
"We have sent a notification to the manager of the group.\n"
"                All you should do is to wait the manager's reply."
msgstr "我们已经向这个群的管理者发了一个通知，你只需等待回复即可。"

#: flog/group/views.py:74
#, python-format
msgid "Joined group %(name)s"
msgstr "加入了群%(name)s"

#: flog/group/views.py:88
msgid ""
"\n"
"            You are not managing any groups.\n"
"            Please create a group first to invite other users.\n"
"        "
msgstr "你不在管理任何群，请创建一个群来邀请其他用户入群"

#: flog/group/views.py:101
#, python-format
msgid "Notification sent to user %(username)s"
msgstr "消息已经发送给了用户%(username)s"

#: flog/image/views.py:33
msgid "No image uploaded!"
msgstr "没有上传的图片！"

#: flog/image/views.py:69
#, python-format
msgid "Image %(filename)s visibility toggled"
msgstr "图片%(filename)s的私有状态已切换"

#: flog/image/views.py:87
#, python-format
msgid "Image %(filename)s deleted"
msgstr "图片%(filename)s已删除"

#: flog/language/views.py:24
msgid "Language updated."
msgstr "语言设置已更新。"

#: flog/main/forms.py:24
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: flog/main/forms.py:25
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: flog/main/forms.py:29
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"            Columns to add this post to (this field is optional)<br>\n"
"            Tip: You might need to <kbd>Ctrl</kbd> + &lt;Mouse Click&gt; "
"to select the columns\n"
"            you want the post to be added to. If you have not created a "
"column yet,\n"
"            you can go to <a href=\"/column/create/\">this page</a> to "
"create one.\n"
"            "
msgstr ""
"你想把这篇文章发布到哪些专栏？（可选）<br>\n"
"提示：你可能需要使用<kbd>Ctrl</kbd>+&lt;鼠标左键点击&gt;来选择专栏，如果你还没有创建专栏，你可以到<a "
"href=\"/form/create/\">这里</a>创建一个"

#: flog/main/forms.py:43
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: flog/main/forms.py:48
msgid "Column Name"
msgstr "专栏名称"

#: flog/main/forms.py:51
msgid "Posts to add (optional)"
msgstr "你想把哪些文章加入这个专栏（可选）？"

#: flog/main/views.py:79
msgid "Your post has been added"
msgstr "你的文章发表成功"

#: flog/main/views.py:104
msgid "Blocked users cannot post a comment!"
msgstr "被封禁的用户不能发评论！"

#: flog/main/views.py:107 flog/templates/main/_comments.html:84
msgid "You cannot comment a private post!"
msgstr "你不能评论私有的文章!"

#: flog/main/views.py:125
msgid "Comment published!"
msgstr "评论发表成功！"

#: flog/main/views.py:140
msgid "The author has set this post to invisible."
msgstr "这篇文章的作者已经把该文章设为不可见了。"

#: flog/main/views.py:185
#, python-format
msgid "Post id %(id)d deleted"
msgstr "ID为%(id)d的文章已被删除"

#: flog/main/views.py:209
msgid "Edit Succeeded!"
msgstr "编辑成功！"

#: flog/main/views.py:232
msgid "Post collected."
msgstr "文章已收藏。"

#: flog/main/views.py:234
msgid "Already collected."
msgstr "你已经收藏过了该文章。"

#: flog/main/views.py:236
msgid "You cannot collect your own post."
msgstr "你不能收藏你自己的文章。"

#: flog/main/views.py:239
msgid ""
"The author has set this post to invisible. So you cannot collect this "
"post."
msgstr "这篇文章的作者已经把这篇文章设为不可见的了，所以你无法收藏这篇文章。"

#: flog/main/views.py:251
msgid "Post uncollected."
msgstr "文章已取消收藏。"

#: flog/main/views.py:264
#, python-format
msgid "Picked post %(id)d"
msgstr "加精了ID为%(id)d的文章"

#: flog/main/views.py:277
#, python-format
msgid "Unpicked post %(id)d"
msgstr "取精了ID为%(id)d的文章"

#: flog/main/views.py:325
msgid "Enter keyword about post or user."
msgstr "搜索文章标题或用户名"

#: flog/main/views.py:370
msgid "You can't add others' posts to your column!"
msgstr "你不可以把其他人的文章加入到你的专栏！"

#: flog/main/views.py:375
msgid "Your column was successfully created."
msgstr "你的专栏已创建"

#: flog/main/views.py:400
#, python-format
msgid "Topped column <%(name)s>"
msgstr "置顶了专栏<%(name)s>"

#: flog/main/views.py:411
#, python-format
msgid "Untopped column <%(name)s>"
msgstr "置顶了专栏<%(name)s>"

#: flog/main/views.py:431
#, fuzzy
msgid "You can't request others' posts to the column"
msgstr "你不可以把其他人的文章加入到你的专栏！"

#: flog/main/views.py:433 flog/main/views.py:455 flog/main/views.py:481
#: flog/main/views.py:500
msgid "The post is already in the column."
msgstr ""

#: flog/main/views.py:439
msgid "Your request has been submitted to the manager of the column."
msgstr ""

#: flog/main/views.py:452
msgid "You are not the manager of the column."
msgstr ""

#: flog/main/views.py:462
#, fuzzy
msgid "Your request has been submitted to the column"
msgstr "你的反馈已经发送给站长了！"

#: flog/notification/views.py:46
msgid "All notifications are read."
msgstr "所有消息都已读。"

#: flog/templates/base.html:45 flog/templates/main/main.html:8
msgid "Main"
msgstr "主页"

#: flog/templates/base.html:47
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: flog/templates/base.html:49
msgid "Flog BetaShop"
msgstr "头像框商店"

#: flog/templates/base.html:57
msgid "Search user, post, group or column"
msgstr "搜索用户、文章、群组或专栏"

#: flog/templates/base.html:70 flog/templates/macros.html:256
#: flog/templates/user/edit_profile.html:7
#: flog/templates/user/edit_profile.html:9
#: flog/templates/user/user_profile.html:62
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑账户信息"

#: flog/templates/base.html:72
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: flog/templates/base.html:76
msgid "Resend Confirmation Email"
msgstr "重新发送邮箱验证邮件"

#: flog/templates/base.html:81 flog/templates/user/change_password.html:4
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: flog/templates/base.html:85
msgid "Delete Your Account"
msgstr "删除你的账户"

#: flog/templates/base.html:102
msgid "Log in / Register"
msgstr "登录 / 注册"

#: flog/templates/base.html:108
msgid "Theme"
msgstr "样式选择"

#: flog/templates/base.html:122
msgid "Language"
msgstr "语言选择"

#: flog/templates/macros.html:33
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: flog/templates/macros.html:35
msgid "Moderator"
msgstr "协管员"

#: flog/templates/macros.html:37 flog/templates/main/search.html:29
msgid "User"
msgstr "用户"

#: flog/templates/macros.html:61
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: flog/templates/macros.html:63
msgid "Follow each other"
msgstr "互相关注"

#: flog/templates/macros.html:71
msgid "Follow"
msgstr "关注Ta"

#: flog/templates/macros.html:73
msgid "Follows you"
msgstr "关注了你"

#: flog/templates/macros.html:88 flog/templates/main/_post_actions.html:10
msgid "Collect"
msgstr "收藏"

#: flog/templates/macros.html:94 flog/templates/main/_post_actions.html:15
msgid "Uncollect"
msgstr "取消收藏"

#: flog/templates/macros.html:115
msgid "How many coins?"
msgstr "投几枚币？"

#: flog/templates/macros.html:118
msgid "Please select how many coins you want to give out."
msgstr "请选择要投多少枚币"

#: flog/templates/macros.html:150
msgid "Pick"
msgstr "精选"

#: flog/templates/macros.html:158
msgid "Unpick"
msgstr "取消精选"

#: flog/templates/admin/edit_user_profile.html:9 flog/templates/macros.html:167
#: flog/templates/main/_sidebar.html:51
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: flog/templates/admin/feedbacks.html:18 flog/templates/macros.html:181
#: flog/templates/macros.html:261 flog/templates/macros.html:273
#: flog/templates/macros.html:283 flog/templates/macros.html:302
#: flog/templates/main/_comments.html:54
#: flog/templates/main/_post_actions.html:30
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: flog/templates/admin/feedbacks.html:19 flog/templates/image/manage.html:37
#: flog/templates/macros.html:183 flog/templates/macros.html:263
#: flog/templates/main/_comments.html:56
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: flog/templates/macros.html:275
msgid "LOCK"
msgstr "封禁"

#: flog/templates/macros.html:285
msgid "UNLOCK"
msgstr "解除封禁"

#: flog/templates/macros.html:326 flog/templates/main/_comments.html:28
#: flog/templates/main/full_post.html:26
msgid "Deleted Flog User"
msgstr "已删除的Flog用户"

#: flog/templates/macros.html:335 flog/templates/main/collections.html:19
#: flog/templates/main/picked.html:19
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: flog/templates/macros.html:338 flog/templates/main/full_post.html:36
msgid "This post belongs to"
msgstr "这篇文章属于"

#: flog/templates/macros.html:341 flog/templates/macros.html:346
#: flog/templates/main/_sidebar.html:55 flog/templates/main/full_post.html:39
#: flog/templates/main/full_post.html:44 flog/templates/main/search.html:37
msgid "Column"
msgstr "专栏"

#: flog/templates/macros.html:344 flog/templates/main/full_post.html:42
msgid "and"
msgstr "和"

#: flog/templates/macros.html:358
msgid "Group name:"
msgstr "群的名字"

#: flog/templates/macros.html:365
msgid "Manager: "
msgstr "管理者："

#: flog/templates/macros.html:375
msgid "Group Info"
msgstr "群组信息"

#: flog/templates/macros.html:383
msgid "Column name:"
msgstr "专栏名称："

#: flog/templates/macros.html:388
msgid "Created"
msgstr "创建于"

#: flog/templates/macros.html:396
msgid "Top"
msgstr "置顶"

#: flog/templates/macros.html:403
msgid "Untop"
msgstr "取消置顶"

#: flog/templates/admin/edit_user_profile.html:7
msgid "Admin Edit Profile"
msgstr "用管理员身份编辑Ta的个人信息"

#: flog/templates/admin/edit_user_profile.html:9
msgid "'s"
msgstr "的"

#: flog/templates/admin/edit_user_profile.html:9
#: flog/templates/main/_sidebar.html:48
msgid "Profile"
msgstr "个人信息"

#: flog/templates/admin/feedbacks.html:6
msgid "Manage Feedbacks"
msgstr "管理反馈"

#: flog/templates/admin/feedbacks.html:8
msgid "Welcome, Administrator"
msgstr "欢迎，管理员"

#: flog/templates/ajax/profile_popup.html:12
msgid "Homepage"
msgstr "Ta的Flog个人主页"

#: flog/templates/auth/delete_account.html:7
msgid "Delete account"
msgstr "删除账号"

#: flog/templates/auth/delete_account.html:9
msgid "Before deleting your account, we need to confirm your password."
msgstr "删除你的账号之前，我们必须验证你的密码。"

#: flog/templates/auth/login.html:23
msgid "New user?"
msgstr "新用户？"

#: flog/templates/auth/login.html:25
msgid "Click here to register"
msgstr "点击这里以注册"

#: flog/templates/auth/login.html:32
msgid "Forget your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: flog/templates/auth/email/confirm.html:6
msgid "Hello,"
msgstr "你好，"

#: flog/templates/auth/email/confirm.html:7
#: flog/templates/auth/email/confirm.txt:7
msgid "Welcome to Flog!"
msgstr "欢迎来到Flog！"

#: flog/templates/auth/email/confirm.html:8
msgid "To confirm your account please click on the button or the link given"
msgstr "为了验证你的邮箱，请点击下方的按钮或者链接"

#: flog/templates/auth/email/confirm.html:11
msgid "Confirm your account"
msgstr "验证你的账户"

#: flog/templates/auth/email/confirm.html:14
msgid "If the button doesn't work well, then copy this link to your browser"
msgstr "如果按钮无法正常工作，请复制下方链接到浏览器"

#: flog/templates/auth/email/confirm.txt:5
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: flog/templates/auth/email/confirm.txt:9
msgid "To confirm your account please copy the following link to your browser"
msgstr "为了验证你的账户，请复制下方的链接到浏览器"

#: flog/templates/auth/email/confirm.txt:13
msgid "Replies to this email will be ignored. :)"
msgstr "请不要回复这封邮件 :)"

#: flog/templates/errors/404.html:10
msgid "Welcome to special 404 page -- coffin dance!"
msgstr "你查找的页面被黑人抬走了！"

#: flog/templates/feedback/feedback.html:20
msgid "feedback"
msgid_plural "feedbacks"
msgstr[0] "条反馈"

#: flog/templates/feedback/feedback_notification.html:6
#: flog/templates/feedback/feedback_notification.txt:5
msgid "Hello, Admin!"
msgstr "管理员，你好！"

#: flog/templates/feedback/feedback_notification.html:7
#: flog/templates/feedback/feedback_notification.txt:6
msgid "A new feedback was added just now!"
msgstr "一个新的反馈已经由用户发出。"

#: flog/templates/feedback/feedback_notification.html:8
#: flog/templates/feedback/feedback_notification.txt:7
msgid "Feedbacker"
msgstr "反馈者"

#: flog/templates/feedback/feedback_notification.html:9
#: flog/templates/feedback/feedback_notification.txt:8
msgid "Feedback Content"
msgstr "反馈内容"

#: flog/templates/feedback/feedback_notification.html:16
#: flog/templates/feedback/feedback_notification.txt:9
msgid "If it is a junk one, please delete it immediately!"
msgstr "如果这是一则垃圾信息，请马上删除它!"

#: flog/templates/group/create.html:4
msgid "Create a group"
msgstr "新建一个群"

#: flog/templates/group/discussion.html:5
msgid "'s chatting room"
msgstr "的聊天室"

#: flog/templates/group/discussion.html:15
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: flog/templates/group/find.html:8 flog/templates/group/find.html:14
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: flog/templates/group/find.html:25
msgid "Which group do you want to join?"
msgstr "你想加入那个群？"

#: flog/templates/group/info.html:7
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: flog/templates/group/invite.html:4
msgid "Invite user to your group"
msgstr "邀请用户到你管理的群"

#: flog/templates/group/set_manager.html:4
msgid "Confirm your password to continue"
msgstr "验证你的账户"

#: flog/templates/image/manage.html:19
msgid "Public"
msgstr "公开的"

#: flog/templates/image/manage.html:26
msgid "Make Public"
msgstr "公开"

#: flog/templates/image/manage.html:28
msgid "Make Private"
msgstr "私有"

#: flog/templates/main/_comments.html:5
msgid "comment"
msgid_plural "comments"
msgstr[0] "条评论"

#: flog/templates/main/_comments.html:9
msgid "latest"
msgstr "最新的"

#: flog/templates/main/_comments.html:32
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: flog/templates/main/_comments.html:35
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: flog/templates/main/_comments.html:62
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: flog/templates/main/_comments.html:72
msgid "Reply to"
msgstr "回复"

#: flog/templates/main/_comments.html:81
msgid "No comments yet."
msgstr "这篇文章还没有评论。"

#: flog/templates/main/_post_actions.html:21
msgid "EDIT [ADMIN]"
msgstr "以管理员身份编辑账户信息"

#: flog/templates/main/_post_actions.html:32
msgid "DELETE [ADMIN]"
msgstr "[管理员]删除文章"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:18
msgid "Quick Actions"
msgstr "快捷操作"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:20
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:21
msgid "Collections"
msgstr "收藏"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:25 flog/templates/main/search.html:25
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:27
msgid "Write"
msgstr "写作"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:28 flog/templates/main/_sidebar.html:36
msgid "Yours"
msgstr "你的"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:32 flog/templates/main/search.html:33
msgid "Group"
msgstr "群"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:34 flog/templates/main/_sidebar.html:57
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:35
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:40
msgid "Explore"
msgstr "发现"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:42
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:43 flog/templates/user/groups.html:7
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:44
msgid "Picks"
msgstr "精选集"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:50
msgid "View"
msgstr "查看"

#: flog/templates/main/_sidebar.html:58
#: flog/templates/main/notifications.html:11 flog/templates/shop/main.html:28
msgid "All"
msgstr "全部"

#: flog/templates/main/collections.html:7 flog/templates/main/picked.html:7
msgid "Your collections"
msgstr "你的收藏"

#: flog/templates/main/collections.html:26
msgid "You don't have any collections"
msgstr "你没有收藏的文章"

#: flog/templates/main/columns.html:10
msgid "All columns"
msgstr "所有专栏"

#: flog/templates/main/create_column.html:4
msgid "Create Column"
msgstr "创建专栏"

#: flog/templates/main/edit_post.html:8 flog/templates/main/edit_post.html:10
msgid "Edit post"
msgstr "编辑文章"

#: flog/templates/main/full_post.html:18
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: flog/templates/main/full_post.html:19
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: flog/templates/main/main.html:20
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎，"

#: flog/templates/main/new_post.html:8
msgid "Create Post"
msgstr "写文章"

#: flog/templates/main/new_post.html:10
msgid "New Post"
msgstr "撰写新的文章"

#: flog/templates/main/not_authorized.html:9
msgid "A blog website built for convenience."
msgstr "一个方便的博客网站"

#: flog/templates/main/not_authorized.html:11
msgid "Join Now!"
msgstr "加入我们"

#: flog/templates/main/not_authorized.html:12
msgid "or"
msgstr "或者"

#: flog/templates/main/not_authorized.html:13
msgid "View Posts Directly"
msgstr "直接查看用户的博客"

#: flog/templates/main/notifications.html:17
msgid "Mark all as read"
msgstr "把所有消息标记为已读"

#: flog/templates/main/notifications.html:31
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: flog/templates/main/personal_posts.html:25
msgid "Nothing Here"
msgstr "你没有写任何文章:("

#: flog/templates/main/picked.html:26
msgid "There are no picked posts."
msgstr "没有加精的文章"

#: flog/templates/main/search.html:8
msgid "Search user, post or group"
msgstr "搜索用户、文章或群"

#: flog/templates/main/search.html:45
msgid "result"
msgid_plural "results"
msgstr[0] "条结果"

#: flog/templates/main/search.html:60
msgid "No results"
msgstr "没有结果"

#: flog/templates/shop/main.html:13
msgid "All Items"
msgstr "所有头像框"

#: flog/templates/shop/main.html:20
msgid "Your own"
msgstr "你拥有的"

#: flog/templates/shop/main.html:31
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: flog/templates/shop/main.html:34
msgid "Rare"
msgstr "稀有"

#: flog/templates/shop/main.html:37
msgid "Leveled"
msgstr "等级"

#: flog/templates/user/all.html:8
msgid "All users"
msgstr "查看所有Flog用户"

#: flog/templates/user/followers.html:9
msgid "Your"
msgstr "你的"

#: flog/templates/user/followers.html:10
msgid "His or her"
msgstr "Ta的"

#: flog/templates/user/followers.html:11
msgid "followers"
msgstr "关注者"

# flog/templates/user/followers.html:24
#: flog/templates/user/followers.html:24
msgid "You have no followers"
msgstr "你没有关注者:("

#: flog/templates/user/forget_password.html:4
msgid "Forget password"
msgstr "忘记密码"

#: flog/templates/user/user_profile.html:33
msgid "from"
msgstr "住址"

#: flog/templates/user/user_profile.html:42
msgid "This email hasn't been confirmed yet."
msgstr "这个用户的邮箱没有被验证过。"

#: flog/templates/user/user_profile.html:48
msgid "Member since"
msgstr "注册于"

#: flog/templates/user/user_profile.html:51
msgid "Last seen"
msgstr "上次登录于"

#: flog/templates/user/user_profile.html:56
msgid "This user has"
msgstr "这个用户有"

#: flog/templates/user/user_profile.html:57
msgid "You have"
msgstr "你有"

#: flog/templates/user/user_profile.html:58
#, python-format
msgid "%(num)s follower"
msgid_plural "%(num)s followers"
msgstr[0] "%(num)s个关注者"

#: flog/templates/user/user_profile.html:66
msgid "Edit Profile [Admin]"
msgstr "[管理员]编辑Ta的信息"

#: flog/templates/user/user_profile.html:71
msgid "Invite this user to your group."
msgstr "邀请这个用户到你所管理的群"

#: flog/templates/user/user_profile.html:97
#, python-format
msgid "%(num)d post(s) in all"
msgstr "共%(num)d篇文章"

#: flog/templates/user/email/reset_password.html:2
#: flog/templates/user/email/reset_password.html:8
#: flog/templates/user/email/reset_password.txt:1
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密码"

#: flog/templates/user/email/reset_password.html:3
#: flog/templates/user/email/reset_password.txt:2
msgid "Dear User"
msgstr "Flog用户你好"

#: flog/templates/user/email/reset_password.html:4
#: flog/templates/user/email/reset_password.txt:3
msgid ""
"We've received a request that you forgot your password and decided to "
"reset it."
msgstr "我们收到了来自您的重置密码的请求。"

#: flog/templates/user/email/reset_password.html:5
msgid "Here's the link"
msgstr "这是链接："

#: flog/templates/user/email/reset_password.html:10
#: flog/templates/user/email/reset_password.txt:4
msgid "or enter the following link to your browser"
msgstr "为了验证你的账户，请复制下方的链接到浏览器"

#: flog/user/forms.py:46
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: flog/user/forms.py:48
msgid "Again"
msgstr "确认密码"

#: flog/user/views.py:39
msgid "Your profile has been updated!"
msgstr "你的个人信息已经被更新了！"

#: flog/user/views.py:55
msgid "Already followed."
msgstr "你已经关注了该用户。"

#: flog/user/views.py:59
msgid "User followed."
msgstr "你关注了该用户。"

#: flog/user/views.py:69
msgid "Not following yet."
msgstr "你还没有关注该用户。"

#: flog/user/views.py:72
msgid "User unfollowed."
msgstr "你取消关注了这个用户。"

#: flog/user/views.py:123 flog/user/views.py:153
msgid "Password Changed"
msgstr "你的密码已更改"

#: flog/user/views.py:141
msgid "A confirmation email has been sent."
msgstr "一个新的验证邮件已经发送，请查收"

#~ msgid "Your email has not been confirmed yet!"
#~ msgstr "你的邮箱还没有被验证呢！"

#~ msgid "Author: "
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "post(s) in all"
#~ msgstr ""

